TSLA依家先黎高追BTC 正on9仔

3萬蚊唔買 依家先黎高J
不外如是

我諗佢地唔係今日先買
係買完先通知你地買左囉

今日高位 明日低位

今年就double

佢會唔會依家先買呀？

佢晨撚早買咗啦

晨早? 1蚊果時啊?

佢買嘅係dogecoin嘅話，你話呢？

人地睇5000 k 一粒
38k 一粒遲買好過唔買

買tsla好過買btc
btc升左咁耐pump埋呢下跌死人

he bought? domp eet

B T C垃圾黎
啲連登仔話茶記老闆唔收

啲整車仔識閪投資咩
捐車底佢就識

點買？唔想入錢俾人凍結戶口